其實香港人基本已完成群體免疫...

講真, 700幾萬人係高度密集環境下爆左幾次
係中既基本都中哂, 係死既就死, 唔死就免疫人數+1
高密度環境雖然有利病毒傳播, 但同時玩群體免疫一樣係極速完成
基本係睇毒傳得快, 定係群體免疫完成得快...

係 可以除罩